中國清算完香港嘅大學 就到中國嘅大學了

大家仲記得大陸手足寫字支持香港 當中不乏中外各名校 包括復旦大學
係小學雞嘅統治下 讀過書而又識思考嘅人都係眼裡容不下嘅沙子 煮完中大理大浸大港大 就到復旦了
復旦大學嘅章程刪除曬關於「學術自由」嘅字句 取而代之嘅係習思想
雖然大家可能覺得中國大學關我撚事 就復唔計大陸嘅手足 學術自由都係國際好睇重嘅價值 DLLM啲大學排名為咗奶共奶人民幣竟然年年推中國啲大學
更過份嘅係冇咩新聞講 twitter都冇人理

快啲入黎tweet !!

Retweet 啊

大陸唔同香港
香港起碼仲有少少網絡資訊自由 所以學歷、貧富嘅不同未必係普世價值上有咁大分歧
但係大陸 支持香港嘅人比例當然超級少 但佢地當中好多都係分咁上下學歷
所以中共先要煮復旦先

DLLM 中國嘅大學排名升
又屌柒香港大學生係廢青

香港嘅大學生手足係全世界最頂尖！！
係對抗緊極權 捍衛緊生以為人嘅自由

Push

竟然冇咩外國媒體報道咁
中國啲垃圾大學排名唔係又年年升啊嘛

無論來自哪方 支持香港 捍衛同樣價值嘅就係同路人

自由不死

復旦有啲自由派嘅prof

可能係想煮死佢哋先改

中國仲有不少讀過兩隻字書嘅on9 ff 中共體制內有改革嘅可能性
其實大家都知復旦大學乜柒章程都係廢話 但小學雞連廢話都睇唔過眼 都要改柒佢
班大陸on9仔終於有少少醒覺 習帝下嘅社會只會越裡越差

好似清華都有 佢地都唔敢係網上直線抽擊政府 但都會發文表示聞到浸除

大家仲記唔記得上海有大叔係地鐵帶住口音叫
光復香港 時代革命

星星之火 可以燎原

香港有無中國特式既大學？

見到都好撚噁心

唔明

仲有年年港共政府搞嘅 比DSE低分嘅人送中讀「名校」

要佢地好好諗清楚送唔送喇

習思想?
叫個讀到一流大學嘅高材生個腦走去裝小學農民嘅屎

仲話咩 港生去唔豁免政治課
收皮啦 送得中讀書 仲同你光復香港咩 唔使送中開sems啊

是但啦，寫左都唔代表有

香港學生送中讀大學就係為咗溝淡香港人

一個大學生要學習小學畢業嘅思維

所以咪話本來寫嘅都係廢話
但改柒佢咪係加強手段

中國憲法都係廢話啦

睇黎真係驚上海獨立

習總

又民主又共青團

講到明 學校係為咗洗腦而設立

習面子凌駕一切

習包子嘛
面包

大陸大學學位嘅畢業生去外國留學根本應該受更大嘅限制
佢地唔係讀書攞成績 係鬥被洗腦程度

雖然美國已經加強緊大陸學生簽證嘅限制

呢啲學生根本係共產黨培養出黎損害全世界嘅學術自由

g持

儲印花可以換到d咩

借樓
今日復旦d學生去左唱校歌
因為校歌裡面有學術獨立思想自由八個字
雖然只係小貓三兩只
但搞到連胡錫進都出聲

中國手足自求多福

pushhhhhhhhhhh

隻狗幾時死
見到佢個名都反胃

寫唔寫都名存實亡啦

遮醜布都唔要

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

改埋名叫近平大學都仲得

推

支持香港嘅就係手足

TWEET阿

香港金總終於接受網上會員申請啦

屌原來佢地今日勇到係canteen 唱校歌抗議改章程 Cls係大陸嘅抗議
一班有住大好前途嘅都敢表達不滿 單純嘅學子

rt咗
一齊啊

Diu 睇錯 隻狗又扮中立撚

其實習思想姐係咩
有冇人可以講解下

唱校歌嘅佢地未必每個都係支持香港 但佢地呢班高學歷嘅人係最高機會
新聞嘅重點係中共打壓學術自由

亦都最大機會反共
有前途

push

中國復旦師生食堂高唱校歌，抗議修改復旦章程

支持中國勇士推翻共匪政權

大學改到咁真係

U got it man

而且是 敵人反對的

聲援復旦

敵人反對的

聲援復旦 聲援復旦 聲援復旦

共產黨自取滅亡

為黨服務最好笑 有幾多強國人 愛國定唔愛國都移民海外啊

痴撚線 微博所有關於復旦啲po消失曬 靜靜雞

有冇多啲報紙報下

千祈唔好俾香港繼續赤化
今日澳門
明日香港
澳門 2間大學的校長都係大陸人

*******

精神既野，有時好難講無用

中大好早已聽前人講書院精神已死

但新亞崇基個D校史校歌校訓，
仍然寫喺度
佢就同其他學校有D唔同

他日中國有幸光復
可能就係靠一句未刪走既自由口號

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

Sigh :(

滕錦光WTF

岩 呢個係重點

復旦
推呀

學術自由都無 大乜撚野學
諗起返校既對白

好似有啲u某啲科唔俾講政治
會個present冇分

原來大陸啲大學有學術自由
驚啲人太叻中共流失人才
就算啲排名升都好都唔代表啲人越來越醒
學術研究進步都唔等於思想進步

Agger

勇武
名校都保唔住點恢復中華

其實雜種登基第一日已經預期到中國會向住on9方向發展
所有小學畢業以上學歷都要緊緊制約

講得岩 寫咗係到冇用
可能有朝一日突然有人諗返起 咦 點解寫嘅同見到嘅唔同嘅
而家中共係破滅埋呢個幻想

復旦不嬲行得好前 所以先被煮
投啊希哥做人大

復旦早幾年投地方人大 係張票寫陳冠希

清醒嘅人還是有的

支持 加速主義

推
荔枝角收押所手足有嘢同大家講 – [給⾹港⼈的⼀封信]

冇忘記過，敵人嘅敵人就係自己友

習小學生嘅面子呀嘛

Solomon 都retweet咗

我地唔好被大陸手足知道佢地係孤獨架

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

真係CLS
人地復旦好好地一間學校

上海人其實黃既唔奇。識一個上左年紀既，仲有上海口音，但係真係黃到估佢唔到。

刪去獨立之精神自由之思想？
印象中出自陳寅恪為王國維所作嘅碑文
不期然令人諗起陳晚年俾人屢屢批鬥嘅苦況

刪改咗好多

推 光復香港

復旦校歌原來又光又復

推 有冇人去

呢封好似讀過嘅？

北大都有幾位教授講過啲有學識嘅人話

文革is coming

Return Fundan to me

Fight for freedom

文革 has come to town already la